當年個咩鄧月平咪又係靠扮畀人偷拍上位

根本邊個make到noise就邊個贏
邊個仲得閒指住你話你講大話

鄧月平係乜水

藍妹小姐

偷咩拍吖，夾埋架

間餐廳老細係 ffg 老細